各位巴絲，面對兆年一遇究極級颶風 山竹，你諗住到時屋企食咩呢？

每次打風，由細食到大：長城牌火腿午餐肉+原味出前一丁

女

外賣

手持午餐肉

餃子蝦子麵

山竹牛肉

冇風
出街食

叫m記外賣

食仔

炒蛋

落商場食野囉

叫外賣唔比tips

到時一滴風都冇就好笑

摩牙

咪咁痴線啦

麥麥送

中